Hij bijna nooit met haar sprak, en de serieuze aandacht die hij had dus verstandig van hem werden overgedragen voor de rest van de dag te missen Lucas, wiens civility in naar hem luisteren was een produceerde opluchting om ze allemaal, en vooral voor haar vriend.
De morrow geproduceerd geen vermindering van mevr Bennet slecht humeur of een slechte gezondheid.
Mr. Collins was ook in dezelfde staat van boze hoogmoed.
Elizabeth had gehoopt dat zijn wrevel kan kort te bezoeken, maar zijn plan niet in het minst door beïnvloed.
Hij was altijd te zijn geweest op zaterdag en tot zaterdag hij wilde.
